# Technical



## How to
- untuk run golang, extract direktori go kemudian masuk kedalam direktorinya dan jalankan "go run main.go"
- untuk run react, extract direktori react kemudian jalankan npm start
